# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# MelonCafe <meloncafe@gmail.com>, 2022
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-03 12:08+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: MelonCafe <meloncafe@gmail.com>\n"
"Language-Team: Siege Green <contact@siege-green.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:23
msgid "Add Doctrine"
msgstr "독트린 추가"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:38
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:36
msgid "New Doctrine"
msgstr "신규 독트린"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:46
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:44
msgid "Doctrine Name"
msgstr "독트린 이름"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:52
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:50
msgid "Doctrine Description"
msgstr "독트린 설명"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:58
#: templates/fittings/create_category.html:76
#: templates/fittings/edit_category.html:76
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:56
msgid "Select Fits"
msgstr "피팅 선택"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:68
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:69
msgid "Select Doctrine Icon"
msgstr "독트린 대표 아이콘 선택"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:75
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:77
msgid ""
"If you do not see the ship type that you would like to use for the icon, add "
"a fit that uses that ship type and try again."
msgstr "만약 아이콘이 표시되지 않으면 피팅을 한 번 저장하고 다시 시도해 주세요"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:79 templates/fittings/add_fit.html:41
#: templates/fittings/create_category.html:96
#: templates/fittings/edit_category.html:96
#: templates/fittings/edit_doctrine.html:81 templates/fittings/edit_fit.html:42
msgid "Submit"
msgstr "저장"

#: templates/fittings/add_doctrine.html:95
#: templates/fittings/add_doctrine.html:96
#: templates/fittings/create_category.html:123
#: templates/fittings/create_category.html:131
#: templates/fittings/create_category.html:139
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/fittings/add_fit.html:5
msgid "Add Fit"
msgstr "피팅 추가"

#: templates/fittings/add_fit.html:20
msgid "Add Fitting"
msgstr "피팅 추가"

#: templates/fittings/add_fit.html:28 templates/fittings/dashboard.html:42
#: templates/fittings/edit_fit.html:29 templates/fittings/view_all_fits.html:43
#: templates/fittings/view_category.html:75
#: templates/fittings/view_category.html:112
#: templates/fittings/view_doctrine.html:57
#: templates/fittings/view_doctrine.html:90
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/fittings/add_fit.html:35 templates/fittings/edit_fit.html:36
#: templates/fittings/view_fit.html:8 templates/fittings/view_fit.html:190
msgid "Fit"
msgstr "피팅"

#: templates/fittings/base.html:38
msgid "Toggle navigation"
msgstr "메뉴 토글"

#: templates/fittings/base.html:43
msgid "Fittings and Doctrines"
msgstr "독트린"

#: templates/fittings/base.html:47
msgid "View All Doctrines"
msgstr "모든 독트린 보기"

#: templates/fittings/base.html:48 templates/fittings/view_all_fits.html:7
msgid "View All Fits"
msgstr "모든 피팅 보기"

#: templates/fittings/base.html:49
#: templates/fittings/view_all_categories.html:7
msgid "View All Categories"
msgstr "모든 카테고리 보기"

#: templates/fittings/base.html:57
msgid "Fitting"
msgstr "피팅"

#: templates/fittings/base.html:58 templates/fittings/view_doctrine.html:8
msgid "Doctrine"
msgstr "독트린"

#: templates/fittings/base.html:59 templates/fittings/view_category.html:35
#: templates/fittings/view_doctrine.html:89
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: templates/fittings/create_category.html:31
msgid "Add Category"
msgstr "케타고리 추가"

#: templates/fittings/create_category.html:37
msgid "New Category"
msgstr "신규 카테고리"

#: templates/fittings/create_category.html:47
#: templates/fittings/edit_category.html:47
msgid "Category Name"
msgstr "카테고리 이름"

#: templates/fittings/create_category.html:53
#: templates/fittings/edit_category.html:53
msgid "Category Color"
msgstr "카테고리 색상"

#: templates/fittings/create_category.html:63
#: templates/fittings/edit_category.html:63
msgid "Select Groups"
msgstr "볼 수 있는 그룹 선택"

#: templates/fittings/create_category.html:64
#: templates/fittings/edit_category.html:64
msgid ""
"Only selected groups will have access to fittings and doctrines in this "
"category. If no groups are selected the category will be visible to all with "
"fittings module access."
msgstr ""
"그룹을 추가하면 해당 그룹에 속한 사람만 볼 수 있습니다.<br>그룹을 선택하지 않"
"으면 모든 사람이 볼 수 있습니다."

#: templates/fittings/create_category.html:86
#: templates/fittings/edit_category.html:86
msgid "Select Doctrines"
msgstr "독트린 선택 (해당 독트린에 포함된 모든 피팅 추가)"

#: templates/fittings/create_category.html:121
#: templates/fittings/create_category.html:129
#: templates/fittings/create_category.html:137
msgid "Select Value"
msgstr "대상 선택"

#: templates/fittings/create_category.html:122
#: templates/fittings/create_category.html:130
#: templates/fittings/create_category.html:138
msgid "No Results"
msgstr "검색 결과 없음"

#: templates/fittings/dashboard.html:7
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: templates/fittings/dashboard.html:17
#: templates/fittings/view_all_categories.html:17
#: templates/fittings/view_all_fits.html:18
msgid "Oh No!"
msgstr "실패!"

#: templates/fittings/dashboard.html:19
#: templates/fittings/view_all_categories.html:19
#: templates/fittings/view_all_fits.html:20
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: templates/fittings/dashboard.html:27
msgid "Doctrine List"
msgstr "독트린 목록"

#: templates/fittings/dashboard.html:31
#: templates/fittings/view_category.html:65 templates/fittings/view_fit.html:63
msgid "Doctrines"
msgstr "독트린"

#: templates/fittings/dashboard.html:35
#: templates/fittings/view_category.html:82
msgid "No Doctrines Found"
msgstr "저장된 독트린이 없습니다."

#: templates/fittings/dashboard.html:40
#: templates/fittings/view_all_categories.html:39
#: templates/fittings/view_all_fits.html:41
#: templates/fittings/view_category.html:48
#: templates/fittings/view_category.html:73
#: templates/fittings/view_category.html:110
#: templates/fittings/view_doctrine.html:88
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/fittings/dashboard.html:41
#: templates/fittings/view_all_fits.html:42
#: templates/fittings/view_category.html:74
#: templates/fittings/view_category.html:111
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: templates/fittings/dashboard.html:43
#: templates/fittings/view_category.html:76
msgid "Ships"
msgstr "함선"

#: templates/fittings/edit_category.html:31
#: templates/fittings/edit_category.html:37
#: templates/fittings/view_all_categories.html:59
#: templates/fittings/view_category.html:38
msgid "Edit Category"
msgstr "카테고리 수정"

#: templates/fittings/edit_doctrine.html:21
#: templates/fittings/view_doctrine.html:44
msgid "Edit Doctrine"
msgstr "독트린 수정"

#: templates/fittings/edit_doctrine.html:72
msgid "Current Icon"
msgstr "현재 대표 아이콘"

#: templates/fittings/edit_fit.html:6 templates/fittings/edit_fit.html:21
msgid "Update Fitting"
msgstr "피팅 수정"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:27
msgid "Category List"
msgstr "카테고리 목록"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:31
#: templates/fittings/view_all_fits.html:33
msgid "Fits"
msgstr "피팅 목록"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:35
msgid "No Categories Found"
msgstr "저장된 카테고리가 없습니다."

#: templates/fittings/view_all_categories.html:40
msgid "Doctrines Assigned"
msgstr "독트린 지정됨"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:41
msgid "Fittings Assigned"
msgstr "피팅 지정됨"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:43
msgid "Groups Assigned"
msgstr "그룹 지정됨"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:56
#: templates/fittings/view_category.html:29
msgid "View Category"
msgstr "카테고리 보기"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:62
#: templates/fittings/view_category.html:41
msgid "Delete Category"
msgstr "카테고리 삭제"

#: templates/fittings/view_all_categories.html:71
msgid ""
"*Note: Fit counts may be inaccurate as fits marked independently of "
"doctrines may be counted more than once."
msgstr ""
"*설명 : 피팅과 무관하게 각 독트린에 중복으로 들어가는 일이 있으니 피팅 개수"
"는 정확하지 않을 수 있습니다."

#: templates/fittings/view_all_fits.html:29
msgid "Fit List"
msgstr "피팅 목록"

#: templates/fittings/view_all_fits.html:37
#: templates/fittings/view_category.html:119
#: templates/fittings/view_doctrine.html:84
msgid "No Fits Found"
msgstr "저장된 피팅이 없습니다."

#: templates/fittings/view_all_fits.html:44
#: templates/fittings/view_category.html:113
#: templates/fittings/view_doctrine.html:91
msgid "Ship Type"
msgstr "함선 종류"

#: templates/fittings/view_category.html:53
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: templates/fittings/view_category.html:58
msgid "Category is public"
msgstr "이 카테고리는 모든 사람이 볼 수 있습니다."

#: templates/fittings/view_category.html:66 templates/fittings/view_fit.html:93
msgid "Fittings"
msgstr "피팅"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:17 templates/fittings/view_fit.html:17
msgid "Are you sure?"
msgstr "계속 하시겠습니까?"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:21
msgid "Are you sure you wish to delete this doctrine?"
msgstr "해당 독트린을 삭제하시겠습니까?"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:22 templates/fittings/view_fit.html:22
msgid "This action is permanent."
msgstr "삭제 후 되돌릴 수 없습니다."

#: templates/fittings/view_doctrine.html:26 templates/fittings/view_fit.html:25
msgid "No - Close"
msgstr "아니오 - 닫기"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:27 templates/fittings/view_fit.html:26
msgid "Yes - Delete"
msgstr "네 - 삭제"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:38
msgid "Doctrine Information"
msgstr "독트린 정보"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:42
msgid "Delete Doctrine"
msgstr "독트린 삭제"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:60 templates/fittings/view_fit.html:72
msgid "Created"
msgstr "생성된 날짜"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:68 templates/fittings/view_fit.html:80
msgid "Last Updated"
msgstr "수정된 날짜"

#: templates/fittings/view_doctrine.html:81
msgid "Doctrine Fits"
msgstr "독트린 피팅"

#: templates/fittings/view_fit.html:20
msgid "Are you sure you wish to delete this fit?"
msgstr "해당 피팅을 삭제하시겠습니까?"

#: templates/fittings/view_fit.html:42
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/fittings/view_fit.html:53
msgid "Fit Information"
msgstr "피팅 정보"

#: templates/fittings/view_fit.html:56
msgid "Delete Fit"
msgstr "피팅 삭제"

#: templates/fittings/view_fit.html:58
msgid "Edit/Update Fit"
msgstr "피팅 수정"

#: templates/fittings/view_fit.html:168 templates/fittings/view_fit.html:207
msgid "Hull"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:174
msgid "Fitting Notes"
msgstr "피팅 설명"

#: templates/fittings/view_fit.html:192
msgid "Save to EVE"
msgstr "EVE 캐릭터에 저장"

#: templates/fittings/view_fit.html:194
msgid "Copy Buy All"
msgstr "전체 구입"

#: templates/fittings/view_fit.html:198
msgid "Copy Fit (EFT)"
msgstr "피팅 복사 (EFT)"

#: templates/fittings/view_fit.html:210
msgid "SubSystems"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:216
msgid "High Slots"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:217
msgid "No High Slot Items"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:226
msgid "Medium Slots"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:227
msgid "No Medium Slot Items"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:236
msgid "Low Slots"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:237
msgid "No Low Slot Items"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:246
msgid "Rig Slots"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:247
msgid "No Rig Slot Items"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:252
msgid "Service Slots"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:263
msgid "Fighter Tubes"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:270
msgid "Cargo Bay"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:274
msgid "Drone Bay"
msgstr ""

#: templates/fittings/view_fit.html:278
msgid "Fighter Bay"
msgstr ""
